(集思廣益)幫captain marvel改個好名

驚奇又比人話經期，
marvel隊長又比人話9改，

全能既連登仔可唔可以幫captain marvel改個好名？

女權撚

萬威姐 萬威姨

marvel superman

厘米 CM

商天娥

有無啲係認真改

隊長總動員

太棒了 ! 隊長

認真啲啦

Me too奇俠

女隊長

萬威奇俠

師奶隊長

大家都係得個屌字，無人有好提議

隊長孖福魯

女權奇俠

大家比哂提議你都係得個屌字，咁你有無好提議